今日著白色底褲既入一入黎

冇著

做咩

咁樣唔得嫁喎

你？

想知

都冇著

本身白色着到黃哂

係呀 著左中大獎？

獎你今日唔洗底褲